why樣衰嘅女人咁鐘意幻想自己係索女

好多由青春期幻想到中年都唔肯停🤔

相反樣衰男人通常青春期或者更早已經知自己咩事🤔

毒撚都會覺得自己係靚仔
就算最樣衰嗰啲都係覺得自己打扮下就得

毒撚都會覺得女神會搵佢地埋單

not me
可能因為我啲樣衰特徵太明顯(e.g.柒眼), 想避都避唔到

咁個啲係幻想自己會事業有成/發達
同外表無關

🤔